一句講晒，維他奶定麥精？

維他奶飲完個口好臭

維他奶無敵

麥精維他奶

維他奶
細個嗰陣婆婆同我講話麥幣刺激 自此就冇飲過麥精

麥精

麥精飲完仲臭

爭咩丫

一定係麥精
維他奶有陣怪味

投朱古力維他奶得唔得？

梗係維他奶

除咗朱奶，其他都係垃圾🤘🏻

以前好飲好多 呢家d味變哂

圍媽奶

麥精好撚咸

你係咪飲緊精咋

冬天飲支熱維他奶